大灣區熱烈歡迎何君堯同志

夠撚膽就上黎深圳，小心比我溶撚左你

何已完

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足